連登某部份盲目仇女既撚屌已經去到唔可以唔正視

quote from小王子的星球巴打

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面
右手一邊留言話港女係雞係公廁
左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩
一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語：
「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」
6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根
慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢
因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

標題漏左字自膠
去到唔可以唔正視既地步

樓主的一生

哈
哈
哈

以笑遮醜